今年度連登仔最多洗費唔係用係黃店到,而係用係螞蟻,ibond同淘寶雙十一,不服來辯

今年度連登仔最多洗費唔係用係黃店到,而係用係螞蟻,ibond同淘寶雙十一,不服來辯